有無人好易有靜電？

一著鞋係冷氣地方就比金屬電到仆街， 門柄個啲， 就算搽咗head cream都電到勁痛

我朋友阿方成日電我

55

我朋友呀然成日電我

我成日都電到

我認為同皮膚厚薄有關

順便搵電莖椅電樓主

同啲fd行商場經常都電得好high

米搞事

特別係某個地方電到仆街，但又唔可以除鞋

我

有圖，已fc

啲腳毛都會，但手指痛到傻

好撚痛

叫咗讀好啲science 你個啲唔係靜電

Asgard果到啲science同你果啲唔同

sorry

試過係啲金屬棚架做野，放左好多電器
然後成個場都係膠地，啲靜電無地方接地
成個棚都通電，之後上臂掂到個棚，比佢電到飛起
之後用食指頭掂無事，以為自己錯覺
再用上臂掂個棚，又比佢電到飛起

嚴格嚟講我除鞋著襪會唔會好啲，木地板
重點係得我一個係咁

着襪無關係，反而着鞋仲唔好
頭先講到個場係膠地席啲電無位走(即接地)
你一係將所有野接地，但無咩可能
所以其實你應該幫自己同外界絕緣

即係戴膠手套

戴手套好奇怪
我意思係一定要著鞋 但可以有時唔著鞋 會唔會好啲

我應為痛係因為你啲神經感應到電流
皮膚越厚，電阻越大，感應越細，姐係無咁痛
反之亦然

我電到出火花！